男朋友叫錯左我個名

是咁的
今日同男朋友搭扶手電梯
佢無端端行落兩格
之後雙手踮着我條腰然後講

辛巴呢個就係你個王國啦
有冇巴打可以講下佢做乜鳩

精神錯亂，可能聖誕節黎壓力太大

睇得太多獅子王

唔係鐵達尼咩

唔係灰姑娘咩